［我而家勁嬲］狗扮前線示威者 戰術討論

今晚真係嬲到出煙
又headshot又室內謀殺
仲要大量鬼滲透去前線，完全利用前線信任

前線狗同呢班扮示威者既「鬼」
一定有方法互相識別大家，先唔會打錯/拉錯自己人

我地係時候都要轉變下策略
次次黑衫，未發到夢已經比人mark實
會唔會每日著一隻色既衫
或者加d識別咁
大家點睇？

不割席不指責